想轉4G無限Plan,求推介

是咁的
由於而家住緊唐樓 寬頻冇覆蓋
如果每個月比四百幾蚊得個8MB上網好唔抵屌
所以諗住轉原本個smartone 3G無限plan （年半後先完約 ）
揾過個4G無限要500一個月
巴打有冇更好嘅推薦
如果轉左plan d 時間係咪會累積咁計

滾！

各台無限$3xx起 支移除外